VW GOLF 換咩避震好？

有無GOLF 巴打有靚避震推薦？
小弟新車落地，GOLF MK7.5 GT
原廠避震轉彎偏埋一邊，成日轉完彎都暈暈地
唔係拎黎飛既，舒服就得

原裝都叫唔舒服
應該買s500坐

咁高要求當初就咪買golf啦

學左揸車先？

唔係飛 咪慢d入灣囉 垃圾

裝頂巴

想減低body roll?

蝦so啦

要好跑就上GTi la
七代半用原裝ling?

1.4 改乜鳩 換車啦

連人帶車推落海

1.4 推落海啦

樓豬真係落左海底？

Push to the sea la

想換個避震又話要求高又話我拎黎飛
咁我換條呔係唔係要落場？

部車推左落海未

真心 1.4 唔好搞咁多野 晒錢

原裝都話唔舒服，咁aftermarket 嘅點會舒服

我真係唔識車嘅野，以為原裝廢嘅

多謝巴打指點，不過落地一個月已經後悔緊買1.4

原裝係以舒服為前提，所以想舒服一定唔會係aftermarket

same here

趁新車低咪未洗番service快d放左佢啦

想同樓主講呢款係普通車避震一定係淋，
換硬避震既話轉彎係可以快得黎爽不過一樣會好凳。

換golf r